[古著達人入]求分辨呢件野既真偽

話說小弟今日行過旺角，見到有件古著好正，就買咗，但想知多啲呢件野究竟係真定假，係復刻定真係古著呢？好想連登咁多位潮流達人幫下眼睇下

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10 輕鬆十連

可能毒撚脫毒係原罪 開POST唔可以開係潮流台

幫你推下

日本LVC復刻
其實真正既LEVIS TYPE 1-3都唔會係日本做
不過日本真係用好好既牛仔布去做